F1 2019 奧地利站 討論區

Formula 1 2019 Austrian Grand Prix

28 June 2019 - 30 June 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Red Bull Ring

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 187
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 151
3 Sebastian Vettel GER Ferrari 111
4 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 100
5 Charles Leclerc MON Ferrari 87
6 Pierre Gasly FRA Red Bull Racing Honda 37
7 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 26
8 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 19
9 Daniel Ricciardo AUS Renault 16
10 Nico Hulkenberg GER Renault 16
11 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 14
12 Lando Norris GBR McLaren Renault 14
13 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 13
14 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 10
15 Alexander Albon THA Scuderia Toro Rosso Honda 7
16 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 6
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 2
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 0
19 George Russell GBR Williams Mercedes 0
20 Robert Kubica POL Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 338
2 Ferrari 198
3 Red Bull Racing Honda 137
4 McLaren Renault 40
5 Renault 32
6 Racing Point BWT Mercedes 19
7 Alfa Romeo Racing Ferrari 19
8 Scuderia Toro Rosso Honda 17
9 Haas Ferrari 16
10 Williams Mercedes 0

Ham , bot 1 -2 finish, good night everyone see u in 2020

負你老母皮

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

成事

負評

負上

有得負皮了

終於可以負皮

上年呢場超多花生咸狗怨婦mode，兩架平治一齊跪低希望歷史重演

先負評後討論
奧地利站一向都好睇

仲有19max撞走左Kimi個第一仲咩事都無tim

成事終於返嚟

我冰

成事負上無誤

腐皮

Gasly仲有咩花名可以加？

廢氣

負評負評

又做乜9? 求details.

其實舊年佢揸細牛其實表演真係幾好架喎
做乜鳩今年上左大午揸到成Pat屎咁

小花

架車太快唔識揸
舞唔掂

大頭用TOYOTA贏左都要鬧翻??
搞乜春

冇咩野啫，好聽咁講，大頭精益求精

大頭: WEC已袋, 理撚得你

所以大頭冇人要，唔係冇原因既

人閪格衰

其實佢個格係咁就一路都係架啦..
應該得Briatore 搞得掂佢..不過條友又俾人禁左..

Indy 有冇地方落腳都成問題
橙色車又on99咁

全線康打偈都唔會睬佢啦

啱
揸過豐田又屌過本田
康打份人好小氣架嘛

錯, 係我份人好小氣

“When he wins, he's happy. When he doesn't win, it's the problem of the team, he's unhappy.”

咁講，呢十年黎講都基本上冇錯既

其實ham仔未又係咁...

好正嘅評語

所以Ham同大頭都係.......

只係大頭冇運

大頭特別黑
咸又特別好運

咸只係喺Radio放下流料
等觀眾有啲希望，等大家唔好咁快瞓著，唔係真心話架車架
場場巡遊好悶架嘛

當真正要鬥車果陣，佢就會收聲
換言之佢9up既時候其實hea揸緊

除咗 nonono 嗰次

當年同公主爭冠軍嗰場

睇完motogp再睇f1

大頭得罪曬日本兩大車廠，係咪基本上好難再有車隊會搵佢？

波子？

renault, replace Hulk

WRC

講緊既唔係渣緊果時, 係之後...係到屌依樣果樣果時呀

GP2 car , GP2 engine

而家去老麥好過去雷諾
雷諾今季應該有幾場可以威脅到大牛架

Marcus Ericsson will return to Formula 1 duty with Alfa Romeo when he takes part in a 2020 tyre test at the Red Bull Ring on behalf of Pirelli next week.

終於再有機會撞走Gro
其實依家睇返佢手車又無嗰時覺得咁差

手機哥唔係勁,只係有人重廢過佢

side gas屎

冠軍堡

好似又傾緊換返 2018隻軚 想睇垃利返生

如果換完都翻唔到生, 更加冇晒面子………

benz 點會贊成

到笨士老麥用唔到佢哋點會制
雖然我都想睇下垃利返生

如果換完都係輸係咪要賴地硬

唔好唔記得舊年都有特工軚

垃利、大牛、細牛、哈屎
笨士、老麥、老廉
雷嬲、Alfa 、Force India or whatever the * its called

要7票難d

Alfa 都讚成的
雷諾可能都會
威記記算啦

威記用邊條都慢

高智能方程式，空中飄移？

😂😂😂😂😂😂😂

空中打轉

成件事錯撚晒, 頭翼尾翼係用黎制造downforce唔比佢飛起, 但佢宜家要飛

好想要😂😂

紅牛放棄左迪圖
原本想搵成去細牛。
佢未夠分，就拋左佢去鬥亞洲F3刷分
點知佢唔夠果邊啲人砌

架仔Super formula

換胎要到暑假後
重要有七支車隊支持

19max打後d清糞車手完全唔得

秦仔都唔差既....

Norris真係好過癮，成個連登仔咁

好鬼可愛

放架威廉士入去

比vettel換左做2

唔好講笑 SF紅牛個兩件青訓唔係一般既廢
連要每場拎到分都有困難

2005-2008 真係都有d野盼下

2014 打後就悶到仆街

佢好似唔係紅牛出身？

上年Barhain P4冇人話gasly廢架

本身係紅牛青訓，之後成續嘛嘛，紅牛就放棄左，點知秦仔被放棄後反而越跑越好，最後紅牛就簽返佢返黎上F1

見到有人話紅牛殘忍
迪圖當年單嘢之後紅牛仲要佢
仲要比佢去試車 仁至義盡啦
當年gasly跑sf差0.5就拎到總冠
佢而家已經跑咗一半賽程都係得1分
自己唔爭氣怪得邊個

05-2010, 2012, 2016, 2018都好睇

垃利係咪以後都冇winnow

ticktum 除左之前 澳門 f3 個場, 仲有咩代表作

搞到被禁賽果場

Horner 放晒口風準備同垃圾廢柴廢撚廢閪柒頭皮撚樣Gasly 講bye-bye

換魚雷去大牛?

Gasly 走.. 魚雷上？

未必，照舊都係嗰句looking for every opportunities

屌, 大牛都冇人啦..
唔通真係叫9堡咩

旁述都有講紅牛青訓車手問題，而佢哋反而看好秦仔日後表演

咁快手用秦仔+MAX....
真係要咁後生？

Sky 班旁述咁講姐
就咁睇應該唔會

可能係19 + Ocon 呢

睇下啦..should be everyone but Ric

呢個好笑

自己隊可以再開波

泰仔真係唔差
話青訓唔夠人，係冇人頂細牛第二個位啫

小朋友齊打交

acestream://2c04588b679c7a76f912e07ddc7c755a12319d48

acestream://2a85643f1c81a1a3b115e5a04b08944192450384

又整爛晒啲front wing

有冇清買

搵左魚雷啦
同經理人傾好晒

"There was a vote about returning to thicker tread tyres in todays meeting. It was 5:5. So the tyres will stay the same."

我想買😂

雷諾見拉近到大牛即刻唔願郁

Vettel 想動議個投票
以後呢啲問題Ross一條友決定, 咪鬼投票啦

一場啫，下場又拉遠返

麥記明日之星

正

英國人
渣麥記
鐘意玩ig social media
新mk?

max

crash max

主場跑步

bot

寶子totally loss

到公公

wow

今次FP2好好睇

成抽春袋

Vet

爭啲到vet……

冇事！

差d又炒

其實個懸吊係用咩做，見有時炒埋一碟識自己彈返原形

練習都集體炒車

有兩條鋼纜連住隻碌，斷咗避震都唔會甩碌

屌條印度仔收聲啦

爛得幾勁下

炒左一架

19咁炒法應該要換波箱

竟然三大車隊個個炒一件

我叻又贏

FP佢最叻
每次去到關鍵時刻都比Vet反Cup

lm

秒殺

好似上場咁？

有冇買咗/準備買f12019

買左 348 ps4版

冇軚盤真係令人心大心細

我都無買軚盤 有時覺得為隻game而買 好似好on9
同埋對上一隻f1好似2014
到今集好似有啲改動先買返黎玩

開game未 操控感如何

開左 玩左幾站 我覺得好過之前有玩個集2014

$348 咁平？

印象係348 定358
我都係見咁平先買 喺ssp 深之都

奧地利站傳出消息，維斯塔潘與紅牛的合約中包括一些特殊的成績條款，其中一條是如果今年匈牙利大獎賽之前，維斯塔潘未能獲得分站賽冠軍，那麼維斯塔潘將 能夠自由接觸其他競爭對手車隊。
此前紅牛車隊確認維斯塔潘的合同的確包含成績條款。 2014年底，維特爾正是觸發了他與紅牛合約中的性能條款，才能夠自由轉會至法拉利車隊。 對於紅牛來說，警報已經拉響！

對於奧康來說，警報已經拉響！

是不是只要勝出一場，就能自動續約？那麼DR3 上年都有贏比賽

呢個應該係講緊提早解約
Ric係自然完約唔同Red Bull 續
Max上年先啱啱續約

Max 想走都幾難

Horner 心諗
你走得去邊

代公公起碼下年有得睇下鬥車(ff

重演2007 年撐19去賓屎打黑狗

唔炒先要做到世界冠軍架嘛

太陽神唔退休toto都只會搵公公
分別係77公公定ocon公公
點會搵第二個youtube寶入去鬥炒

B 走隻黑狗 火星車，邊個揸都一樣屈到垃利

反正黑狗成日話想揸垃利

如果19去平治 平治okay wor
增加marketing shares
Noise 好多好處。

四萬可以番大牛

唔會啦，反哂面又少錢

企開啲啦

而家喺舊屌打緊9 Bo 喎

大牛點會要
佢地寧願揀Vettel 同9bo
四萬可能一直都唔會有大隊渣😂

我蕉engine明顯有料到 蕉同橙都力壓3隻細牛
2021 2021

2021 都係賓屎 , sor

啱啱好景買咗，348 Anniversary Edition

Gasly: no power

壞一壞隨時反而救咗佢

垃利今站好似有啲機偷雞

發夢太早

沙包咋
就算pole到都凝住vettel會自炒

佢個人都一樣no power
是旦啦

From FB 高登賽車台
唔通真係冇機會見到堡堡上台？

雲當2號

叻叻sector2好快

劇本黎
正賽就另一回事

今年有無邊站劇本係垃利可以贏車

steward瞓著咗就可能會嘅

想問下有冇巴打去過現場睇F1?
想知影相係咪好難？(好遠距離)

係，位置同器材都好有限制

雷諾個車又廢返

上年去衝日本站
唔算好難嘅
如果你搵到啲好位嘅話
要留意企得近就一定有鐵絲網遮住
要無遮擋咁影就要企高位影落去

巴打你會去邊站？我今年應該會衝新加坡站

其實我仲研究緊有冇一個F1賽場可以好似澳門水塘灣咁影

btw，您第三張相個角度幾岩我

第三張嗰個位係記者區
Suzuka髮夾彎彎心位
記者區背後有布遮住
啲布唔算太高
大約1.5米左右
我偷雞影咗幾張
有保安行過就會趕人走

如果要近影應該新加坡會好啲
街道賽個距離應該近過賽車場

痴線，對拉利有期望先最大鑊

落返去揸細牛可能好d

姐係冇記者/攝影師証就唔可以走來走去
只可以係原本座位度影？
咁樣星加坡有冇邊個區去最啱影？

日本嗰邊無攝影區張pass係入唔到攝影區
但係photographer area張pass係有得賣

要買就快，就黎賣哂

hass 今年搞咩
廢撚到

帶長鏡去，300mm 起跳
一係帶dc 仔20x 變焦嗰啲

求acestream link

有冇人同我一樣覺得f1 2019 game, f2車好玩過f1 ?

現實都係

而家都係睇f2好睇過f2
所以都貼近現況

冰人點會係廢老😂

全grid最老仲唔係廢老？

就係得枝70-200

其實現場睇f1 會唔會好悶
諗緊近近地去新加坡睇

買個2x/1568用
影車真係器材先決

新加坡都ok既 有氣氛

平時睇電視全程有嘢睇
然後條女問，現場冇電視架嘅話，斬下眼啲車就過咗

講廢老feel，應該kubica似d

買飛可以揀啲有電視嘅位
雖然個電視好遠

叫做好過無

睇呀叻救垃利🙇🙇🙇 叻神

新加坡當去嘉年華，感受下現場氣氛，同埋睇下人地攪國際盛事幾成功

btw 新加坡今年有個F1音樂節好似幾正

正解 2020 去越南都ok

上年都有 睇左liam gallenger同姐倫

上年去哂f1 Singapore , formula e , Macau f3 你會發覺新加坡既賽車嘉年華係搞得最好 .. 搞到今年又想去

中指

今日應該Q3入到1:02

廢老好惡

老麥好睇咗

垃利Q1用medium

垃利

Gasly食左春藥？

拉利黃都快過 mercedes

今站好堅

合約戰士

天真

俾benz搞到已經無乜人睇
明明australia嗰陣呢度好多人

垃利係唔係解決咗over cooling

唔好燈垃利呀

垃利要起飛了？

唔好咁多人

已放棄睇今季F1

netflix姐

Get in there lewis睇字都有聲

垃利黃 快過 笨士紅??????

條track得直路 唔係點貼到ben屎

英國國歌之後就係德國

如果無咁悶
啲人應該會繼續追

燈

睇下stroll入唔入到q2好過

古碧沙比個位奧干好過

出medium胎做乜尻

仲要睇埋toto大頭。想死

宜家睇女子世界盃。荷蘭對意粉

之前motogp

鐵膽: KUB, RUS, STR

好似係Ocon自己唔要嘅
因為覺得係downgrade

保

Norris第4

隻蕉係咪玩開mario kart

佢之前話短約唔撚要以為自己未來車神 逼到賓屎比位佢

而加話長短約都要

老麥好堅

Benz 2-3 la

麥記真係上力？

嬴政好波

19max

19

STROLL入Q2????????

我係佢都唔要
一陣輸俾rus真係水洗都唔清
又無得鬥車 淨係同隊友玩

bye左

威記係咪2021前都會係咁？

即刻轉做b team la

頂到去2021先講

呢站d冇晒火星車

好大機會2021後都係咁

未到Q3 啊

q1都仲疊緊沙袋 放心

隊嘢仲喺唔喺度

太年輕， 成大袋沙包都未飛落車

未知尾有3個站都係鐵膽洗乜咁急

裝晒沙包
Q3知咩事

benz sandbag

舊年都仲有錢賺 條西女人理得你架車包艇啦

威記

Norris 個勢幾好

老mc幾醒目

個女人收聲啦

仲話起wind tunnel
買車呃mk肯定搵唔少

魚雷好慘

咁如果Porsche 想玩返，踢邊隊走？

唔使踢
最多12隊

波子應該提供引擎？

啲例咁閪 無新人會玩

反而 q2 先黎黃呔 ,得拉利唔係 ...
會唔會又係中左伏 ...

可能諗住聽日用紅太拉開距離？

唔好質疑大屍

戰術既野你識條鐵咩

紅軚起步垃利又搞笑牙

戰術大c

屌你副偈spec咁閪
邊條撚樣訂

垃利直路堅快

每次見到 mercedes 或者 redbull 用其他戰術，就會覺得佢地出招，勁
調轉拉利就會覺得仆街喇 ...

打算聽日紅換白?

叻叻

Plan F

Gasly都紅
Redbull對佢無乜信心

soft 係咩玩法

咁佢帶咁行條黃呔做乜

我冰咩事被mia 查

佢次次q2都要紅先入到q3架啦

得罪咸

咁我冰一定被罰

揸大牛拎紅排第10入q3

好似係太陽神阻佢

Norris 睇嚟又入Q3

等睇唔洗罰

發覺我冰車隊由上站開始，排位賽好左

應該2蕉 2haas albon

咁咸100%冇事

應該罰 kimi 5 格啦？咁樣被 Hamilton 阻住

MIA:神點會阻人呢 冇啊

Pit stop start

係冰人阻住咸巡遊
等罰格啦

垃利second run用黃

神: 佢搞我後面

唔好搞我後面

2條蕉係咪放棄左

塞晒車

kmag

我蕉軟晒

leclerc 黃 Vettel 紅？？

蕉廢到

最後到底用紅定黃起步???

蕉

Kimi 6

AR上78位

Vettel 爛左個底？？

Alfa先係食咗春藥

似紅

我冰+gio 入頭10

雷諾好似比人阻一阻

四萬

Vet 架車咩事？！

Norris

我冰今日無瞓覺

大屍今次又可以點fuck up呢
每次都有新意

MIA 又黎搞VET

vettel 架車聽講係個radiator有問題

Lm垃利lock頭位

vettel 又出事？

Q2用紅胎已經fucked up

19架車都有問題？

咁又唔會 早有sc有著數

呢個就要聽日先知
不過以垃利性格q3都會謀害叻叻

似返返紅牛咁 出黎走一轉

痴線架拉利!!!!!! 點解永遠唔可以正常 perform

ham

要罰啦

神都diu，罰格啦

熱到咁用紅呔起

戰術大師

FIA: Kimi bad gesture + impeding ham tire warm lap

Pit line start

MIA: 因為我冰舉中指，所以罰後10位起步

垃利熄車

停賽兩站啦

廢圖can RIP?

不意外

RIP

搞乜

仲未出車既

搞乜能

我叻登基垃利第一車手

你個野壞咗

第10用紅起步，收皮了

vettel架車漏水......

垃利: 熄匙 車牌 身份證

一定係戰術嚟

戰術大屍

火腿佬狗到仆街

公公死都唔過

留名睇要換PU

神心諗：我冇slipstream, 公公都唔比有slipstream

再罰pit lane start

Fat圖

vet 做咩啱啱Q2 食緊飯

叻

漏野喎

Cls

聽旁述話好似係radiator leakage

VET完了

廢圖
完

確認q3 byebye

我叻

Vet...好慘

vettel熄車啦

叻狗全面進埸

做咁多衰野你估唔洗還

今年拉利極唔隱定

Bye

叻叻痴左邊

咸拉緊第4

連續兩場搞啲咁既野

冇睇
vet整爛定垃利責任

聽日要睇叻叻點俾大屍陷害

肯定又發脾氣

VET仲鼓勵班mechanics

有穩定過咩？

咸咁都有pole既話就真係神

穩定地柒

希望唔係佢自己 q1 係 kerb 震爛左 d 野 ....

穩定地唔穩定

似ran wide

有（起碼隱定地廢）

劇本：為救廢圖，team order 陸仔拉龍，最後Benz 1,2 大牛3

點解垃利架車可以鳩成咁

有無咁黑仔

vet 真黑氣石

VET 好波，落車識鼓勵班兄弟

我好興奮呀

個場啱拉利跑就壞車

可能係佢自己犯錯先

聽日咪又係lewis get in there

To whom it may concern

劇本呀叻爆偈，鹹狗又執

垃利又柒？

Get in there Lewis

叻叻痴撚左線

Gas

垃利明明場地有利都搞成咁

Gasly 仲慢過2架 Alfa

Lec 柒左

加斯利

無眼睇

垃利今站快 vet先嚟壞

加屎

希望叻叻聽日爭氣啦

中牛黎 係咁

第9咩玩法

Gasly條廢柴

一部pole一部out 唉

呀叻聽日幫大佬做低鹹狗啦

要睇下咩戰術先

New track record

Gasly

pee wan pee wan

Gasly排第9 笑撚死

Alfa勁到呢
Gas廢到呢

聽日起步係咪拉利用紅軚，benz 用黃？

CLS 03.003

沙巴今場咁勁

GASLY 同叻叻一個天一個地

嚴重警告垃利唔好迫害叻叻

唉 diu 呢幾年 Vettel 都咁黑，jm9

sector1黃左，sector2 即刻紫左

Gasly下站應該無得玩
落細牛

係

BOT

gasly

佢黃都係慢過自己少少

聽日留名睇 5 seconds penalty/拉利自爆

叻叻生涯第二Pole!

黃都快過其他人綠，係慢過自己第一轉少少渣

Kyvat 今日柒左可能仲有得玩

Lm ham penalty

Comon baby

其實佢s1雖然黃 但已經快過其他人

只想愛叻

佢慢過上一圈0.001都會係黃
但會快過咸既綠

MAG P5 NOR P6

Alfa蝕咗，兩架慢啲嘅車有快車破風賺咗

lm MIA 唔罰

聽日叻會俾大屍搞
一撚定

哈屎

no action啦

叻叻真係好有大將之風

都唔熟路既會罰鹹狗既咩？

Kimi p6

7 + 8 收貨啦

Ham會有penalty笑死人咩
罰梗係罰kimi

仲諗住我冰有第六

未來Champ

19有咩感覺呢

贏個時咪係
早幾場

penalty -3

聽日頭三，三支唔同車隊，一個啊叔，鬥兩個細路

重點
ALL>>>>>GAS

灰9到

Not include Vettel

Lec>>>>>>>>>>>>>Gas >>> Vet

叻又後生, 又靚仔, 手車又快
人生羸家

頂 聽日咁有睇頭 但唔得閒無得睇

如果廢圖唔係壞車，佢應該係包艇

啲叻粉馬上衝晒出嚟打飛機

唔係比max阻左少少，應該有得破1分03

點做低先

點解神頭髮長左咁多 上個禮拜仲係鞭仔

估唔到揸Alfa都可以排前過Vettel

咪咁啦 佢今次起碼都快過Vet先啦

立即有兩個負評

聽日睇呀叻救垃利

唔係叻粉啦不過有d後浪push下咸狗好睇好多

gasly 真係廢，唔係扮ga wor

其實可能已經搞咗
大牛平治 medium 起步
拉利 soft
正路要兩架拉利都要係前
宜家咁你求佢 soft 條數真係要計得啱

啲黑人辮拆左就係咁

踩到咁盡小心又爆

神說要頭髮，就有髮

kimi舉中指屌柒神

就先Q3最後1分鐘lag機
想問HAM個second run 係咪快過LEC個first run?

你地賓屎淨係識咒人爆？ 我叻唔會爆 twice

有3個正評

快唔過

同個停喺Pit嘅比

成件事好撚癲
有黃Sector都快過P2 0.2

差唔多啦

迷叻為咗踩Vet連Gasly都吹奏

都係嘅，all>gas except williams

Seb engine air intake 有事

上年廢圖好似神咁block到人比人罰+3

要換野？

聽日劇本
Leclerc紅呔早 pit，pit完公公頂住
咸又贏一場

lando norris 有p6

以佢資歷舉埋腳指都重得

未知，我都係 Twitter 睇到 ...

不過我唔覺叻hold到神同max
應該好似廢老上年咁pit後比人夾成場

我聽fox sport話可能係radiator leakage

公公

好彩max 上左黎

唔係lec 又要食三文治

MIA點會罰神

可能垃利見自己車直路快想紅紅黃
反正redbull ring 咁短無乜clean air優勢
信住大師一次先

講左engine air intake

無penalty咩佢

Vet 黑到。。。。

睇半季覺得佢唔太識錫住架車嚟揸
隨時俾公公玩殘

主場 Max 我就唔信唔挾

下年albon上位

Gasly q2仲快過q3

Horner話垃利直路快，彎唔快
所以可能呔degradation冇咁勁夠頂

其實都係失望
雖然Leclerc拎pole
不過另一部P10真係唔想慶祝
原本諗住有機lock up頭排起步
希望聽日叻頂得住咸

咸狗唔撚洗罰

其實Russell諗緊咩
場場p19
其他車隊有位會唔會反而考慮其他人

P10起步應該上到最少P6P7

出街冇睇 vet咩事

唔講真係唔覺
主場柒到咁出年可以去玩吱吱車啦

Kimi唔撚洗罰

起碼P5先合格

就係呢下拉利唔好計錯
計錯就

一起步過咗Gasly

相信大屍 肯定會計錯

我都想講另外個老野就話養生，佢咁後生

如果有嘢換係唔係就要pit lane起

威記霸權並唔係咁易打破

講事實係應該收正評

新仔個個都係二線隊起步架啦
佢又benz program 有咩選擇

廢老拎世界冠軍嗰年咸仲做緊大頭契弟
論資排輩絕對有資格屌柒佢

聽晚唔好睇呀

睇緊邊到有位

其他ben屎隊冇位 佢舊年又贏左F2焗住上
變左其實佢都冇乜其他選擇

hybrid engine太難玩了

有冇人講緊 k mag

佢同牙troll交換啦，睇個二世祖睇到忟

你無睇粉紅隊老細姓咩？

點同腦細鬥

係咪門票包埋

dad power

哩個都有諗過
渡假再睇車
洗費又平啲

但條二世祖真心廢

f2 3傻得norris身價有漲

望望奧干
寧願揸威記

二世祖正賽唔差，quali廢到癲

Q pace廢姐
牙troll race pace唔差
同埋跑水似乎有一手

睇垃利係同心臟玩遊戲
做得垃利迷心臟都應該非常強大
利申:垃利粉 天滅笨士

但係佢搶左ocon個位就睇佢唔順眼

拎返上年個劇本出黎

牙Troll: 我有錢，你吹呀？

Ocon自己有位唔要姐
雖然個位係老威
老實講 如果今年公公有貨交
佢隨時2021先有位
但係多咗兩屆F2新仔
到時佢有冇位都成問題

Rus出年應該都冇得揀架啦
出年如果Red Bull真係搵鳩堡頂Gasly而19唔走
蕉隊應該會簽Ocon返嚟撚19Max

買benz呀笨

ocon搭4萬

首先要merc放人 唔係無人會簽ocon
不過toto拍晒心口2020有位佢揸 睇下點

而家9bo好差咩？

sor 9bo fans

9bo機會微啲囉
紅牛自從vettel開始未試過唔係青年軍車手揸
我反而睇好ticktum上細牛 泰仔上大牛 (如果19唔走)
如果ticktum唔夠分 分分鐘又叫返女人返嚟

有無機會魚雷上大牛

舊年都話去蕉架啦 係簽左四萬先冇佢份咋嘛

分分鐘女人上大牛都輕取gasly

Ticktum琴日先俾RB踢左出青訓

後繼無人

應該想揸返F2

要落自己面我覺得難啲囉
想當年咁樣燉佢落去細牛 而家升返佢咪即係話自己當年做錯決定

而家睇落似雷諾唔撚要most races without podium 果個喎
ocon 可能借去雷諾鬥

冇留意一兩日原來發生咁大件事
Sor 屌細力啲
如果係咁就真係後繼無人
分分鐘真係又要recall 舊人 (女人? 韋尼？布美？)
但係有邊個會理RBR呢？

Ocon自己柒啫

以前大把人渣廢隊
廢隊都要aim排名
廢隊可以練技術
四萬 馬沙 kimi都係廢隊架
最類似係四萬，佢係HRT浸返黎
Vettel 就威記頂古碧沙，不過之後太順利😂
大頭都算既，當年開頭比人話廢，
03年巴西比人話佢發夢添

女人都反左面
佢地分手，紅牛無講多謝，反而係康打thanks佢
而家女人過左底去拉利
韋尼一定唔返黎，係FE做大佬
布美算啦 重衰過加斯利
如果韋少真係走，可能搵返Vettel 返黎
而另一個位，唔係9bo就魚雷/泰仔
咸爺一係平治一係拉利
紅牛無咩人可以揀

最新睇法係！
但好難講 舊年都係咁講啦
咪又係殺出四萬

冇人不如比我試下，包我三餐一宿就ok

隊頭呢度啊

Rus阻魚雷罰3格
鹹狗

罰左咸未？唔罰冇天理

Mag 罰5格
Norris P5

未有 FIA document仲係得罰63

慢慢作緊故仔兜

今站 Vettel 點都唔會贏到 Hamilton, 唔通會扮公正一次罰 ham??

乜咸有得罰架咩？

擺到明

P5 after Kmag 5 grid penalty

咸狗罰3格

第一個灣比中游炸彈炸中！

Norris P4 second row

同 Kimi 同一排

Norris P4

Lewis Hamilton has been issued a 3-place grid drop and one penalty point for this Q1 incident

聽日起步有睇頭

Ham

Norris 完賽頭6收貨

點解要罰我神

Max 對叻叻

聽日應該無咁悶

3格

lando norris p4

聽日劇本，叻同19炒，最後公公第不，老mk第二

送到埋嘴邊唔係唔食啊嘛GO MAX

老麥架車完到賽先講

大牛 team strategy 對拉利 team strategy

Norris 的詛咒
希望佢聽日唔使整meme

話時話老麥對上一次第二排起步係幾時

19max 贏左就要續約喎

無得毀約先啱

唔留牛做一號仔唔通去做黑人契弟咩

期待聽日嘅比賽

其實19真係有地方去咩？

toto 好想要，好似係

我max 未來新星，輕鬆送黑狗出局

堡堡都得點解我會唔得？

罰3格

等睇聽日拉利神戰術自爆

Haas Mag做乜跌5格？

換波箱?

聽晚聽摩納哥國歌

紅牛主場見到紅色追住撞

個caption

技術方面處罰優先於運動規則處罰？？？
Lando又落返第三排

maFIA

屌條片係咪on9

1. 塞賣波5>11係6格
2. 咸狗2>5係3格
3. 推返上去
4. 塞賣波變返罰5格
5. 咸狗變咗罰2格

條數點計都唔撚啱
一係就塞買波比人罰多咗
一係就咸狗比人罰少咗

同17年monza一樣😂
屌佢老味難計到

我覺得應該要跟先後次序
換波箱呢啲罰先，因為一早知。
然後排位比人罰呢啲就最後

但點解一開波 Kevin 落 11 個下唔駛 bunch up 一次先？因為只計頭 10 名？？11 個度本身唔係空位喎

因為佢係一次過去到最尾先bunch up

仲以為norris第二排

Fourth!!! FOURTH!!!

賽例係罰哂所有人之後先一次過bunch up d 空格

你咁計法 咁佢p20起果個位都唔係空位

羅素都由排P19 罰3格
變排P18
[img]

公公頂撚住神呀

熄左你部車睇你點頂

有啲難明佢罰格

明無垃利着數就ok👌

罰完仲升左一名

glasy會唔會一開波就會跌出頭10

難做嘅嘢就
唔好做囉

究竟揸f1 應該落brake一齊落波
定落波先減速

梗係落咗brake先

直路尾通常近紅區，唔brake就downshift咪二萬幾rpm，波箱即打柴都似

平時揸開自動波
依家連打機都搞唔掂

Oh, no no...

睇多啲F1 onboard就得，downshift 啲手指會自己識撳幾多吓paddle

冠軍堡係自己youtube channel reply人地cm話
If the red ones call I will consider

vet唔玩唔通真係ros回歸F1?

佢手車真係好睇
同ham鬥到難分難解
但vettel唔似會退喎

LEC表現對辦
如果唔係真係傳聞所話HAM過紅隊
係咪可以睇2016翻版

新手一問
點樣先會lock up

重brake

會有咩影響

Lock up你條軚就會完全唔郁，接觸地面嗰一忽就會磨住個地面，咁條軚就會快d死

咁點解vettel成日lock up
關駕駛習慣事定部車setting事？

條胎會變三角形

標準答案: 廢囉

有冇人覺得GAS 剎車時downshift好快？
睇佢onboard cam成日聽到扯到好高rpm

點會呀 而家夾左咁多年又狂贏

你估個個同Vettel一樣兒法夢咩

8x個負評

廢圖唔算多個個啦
講lock up廢老先係皇者

成事巴擺工既結果

大我呀?過100先講

cap嚟睇睇可以嗎？或者講講係邊條片，謝謝

Ham唔會走平治
而家黎講
公主想去紅軍打鳩老MK就真

老mk先多😂

今日又冇得睇

唔使睇啦

睇motoGP先

邊個係公主
sor唔係好識啲花名

youtube堡

當佢講笑乜都好
佢真係講過

RUS pit lane start
不過老實講
分別唔大

Rossi黑到

rossi 又炒

嘩，中上貴晶好危險

acestream://2a85643f1c81a1a3b115e5a04b08944192450384
acestream://bdfd78bf526333e3bdbca417c4ea3b0866da00c5
acestream://a0c37d7c2346bf7825e6b06625355a301268c067
acestream://6d2045aa05d0a2f519d6e1dcae4133c05e42edd7
acestream://f09397035d753cebecf36c73d9ffc1be84261df2

咪炒落陸仔到啊

究竟有幾熱
出晒帳幕

51度

恭喜

soft tire on79

max yau win

自己燈夠數

叻叻今次真考牌

過200先講

熱到咁

整個pole to win 睇下得唔得

垃利戰術好難講

熱唔係主因，型先係！

熱到咁
康打開齋有機

壞偈啦，想贏我鹹帝

好怕19max 撞去叻叻到

今個星期歐洲咁啱熱浪到

拉利最鐘意拉自己友落馬

soft tyre

條軚快速收皮然後俾公公頂死

唔洗怕，過多十分鐘就知

班車手仲著到防火衫

仲要笠住個頭

你可以唔著嘅...

佢未死心

F1 intro可能過左呢站要換一換

鹿仔會唔會頂到返黎呢

預備食花生

路面溫度58

荷蘭朋友

紅胎

垃利OVER COOLING

冰人係前面唔好訓著呀，快啲跑完就有得食雪條

DNF最快

youngest front row

戰術大屍準備又用叻黎拖俾廢圖

成個看台都係荷蘭JJ

19 Max

韋少

19慢到

瞓着咗

Kimi

仲諗住max頂ｂｅｎｚ。。

公公
冰人無訓著

19Max

19max發車瘟

生癬拿

19已柒

Gasly都過19

vettel已經上返6

Vettel 一開波又 lockup 左 ...

擺明唔想贏

冰人上到4

見到Alfa Romeo 係咁前好唔舒服

norris廢老
上呀

KIMI P4

我冰第4

神起步

19一野跌咗5位

廢老可以拖大隊

大執位

好驚19 max 會搞鳩vettel

norris

Alfa快過拉利

19起步發緊夢？

佢真係做乜鳩
訓撚左

Max係咪打算搏比人炒

可能諗緊上年點贏

Norris 仲頂到

慢過其他人幾秒先有反應

Vet真係攞到好盡
丹狗抽班藍絲廢老水

話口未完

有返起步replay未
想笑多次

四屆今日好波，四個lap上四排名

McLaren vs Ferrari

vettel 終於過到norris

Nor頂住

冰人果真寶刀！

要多謝19

LEC 拉唔開 bottas 無理由

精采過上場成場

norris已經好好 係架車

笑死

舊隊友互練

19max 訓撚咗咁款

Vet P4

Red bull 又可以怨婦式攻擊本田。。。。

19 頭先radio 講架車有咩事?

無lu，目標都係Best of the Rest

車問題定19問題開車個下

19max唔用slipstream
咁快過熱?

睇REPLAY佢咸狗過咗先郁

陳恩能 講得好

開車柒左啦 卡幾下

拉利12不是夢

19開車果下震左野？

放水

Kimi頂住

養軩？

你真係發下夢先

見工

可能想拎到盡唔太快pit

廢老

其實慢慢拉開緊
頭2圈2.2而家2.8

係咪吊極力子問題

盡晒力

Gasly 過唔過到老麥

vettel 條軑開始冇乜啦?

無咩可做，車嘅速度有距離

保今場又可以開始打工mode

10圈都未到

soft胎起步

慢過平治0.2

唔知 Vettel 會唔會做 2 stops

天氣熱。。。。

拉到三秒

好難得見到威記鬥車

SC please

神有10秒氣場 埋唔到身

Haas要同williams 鬥

出SC 幫下垃利未

Gasly 廢到呢。。。

2條蕉

我康係咁過車, 幾撚勁

Mag好慢

Gasly 仲未過到人

大師出招

Haas個兩條友準備俾Steiner罰冇晚餐

唔識野一問
點解頭先右下角有個PIT WINDOW OPEN 出嚟???
未夠圈唔比入PIT?

William 都可以同hass 鬥車

Nor守得好

How about Gasly

Alfa 都快過佢地

Williams 終於有得鬥車

拉利危危地...benz medium

Gasly真心廢嫁喎

關春事咩 雪糕筒佢都過唔到架啦

預計黎姐

plan A plan A

個個係 pirelli 計大約要 pit 的時侯
你要 pit 幾時都可以，幾多次都得

拉利玩完啦

頭先守vet ver架車擺位都唔錯喎

Hass 放題

Leclerc Plan A

PLAN A 戰術大師又黎料啦

希望暑假之後見唔到Gasly大牛埸埸借一架車比細牛 好慘

蕉偈會壞架嘛

drive through

過多陣就plan f㗎喇

平治拉唔近喎
四屆可能做二停

原來係咁
但佢地條數唔撚知點計
成日可以玩多十個圈先換

4秒距離仲可以點柒

norris靚波

我冰好蝕，幾下都係無DRS輸

k mag
尋日仲好地地今日又on9翻

Nor

其實唔難

唔好低估拉利

未見過P記計得啱

gasly係咪唔識超車

一日未完場都有機會柒

拉利 一日未到終點都可以柒

同你同步覆

垃利自爆有好多種方法

應該係最保守估計嚟嘅

今晚好睇

都係靠電腦，計返油用量，場地温度等等去 sim 返黎。另外仲會考慮埋對手幾時入，或者入完 pit 出黎會唔會俾慢車頂住。

不過拉利係可以永遠計錯

好耐冇見過drive through

沙巴架車唔夠鬥，今場有分落都好勁

揸架大牛連沙巴都過唔到

四秒？遊行緊都可以炒牆啦

黃胎麻麻地

雷諾同粉紅點直頭無出現過咁

陣間垃季換軚會不會中伏

放長雙眼

之後換白 應該無事掛

紅白掛 紅黃太搏

係唔識揸車

gasly 真係唔掂 ....

柒頭gasly

無人話佢掂

冰頂住廢柴就好

其實上年都係得一場貨仔

Gasly揸細牛仲勁過大牛係咩道理

gasly 你咁搞法，Horner 顏面何存

公公條胎唔得

跟本無頂過，冰自己遊中

老Mk

加斯利想點

換我上去啦

Gasly廢撚到

Gasly比冰狠狼教育緊

Vettel 條紅唔知可以頂多幾耐

廢老直路咁唔掂都頂咁耐

唔識渣車

唔記得左上次叻點樣冇左個第一？

F1 2019 奧地利站 討論區 2

應該無乜問題

佢見到max反而無頂過

完全用技術撚緊GASLY

Vet做野了

上年overall者穩定嘅
Bahrain嗰場就十分impressive
就算max喺細牛都係得兩場好勁
其他都係一般

應該仲得
個個lap都紫圈

但頂唔到Nor好可惜

冰人撚狗

條紅應該就快玩完🤔

咸神今場

Gasly仲未過到

撚狗咁撚

早知尋晚睇埋排位，以為又係咸同公公就唔急返屋企

撚狗

6.1

6.1秒

垃利慢到 條友都未企好

垃利個pit

笑左

大屍

次次入彎都lockup 過條撚

垃利又柒一獲

拉利永無令人失望

垃利...

戰術大師

垃利又迫害

Bo77睇黎要讓位了

垃利做到野

陳恩能笑撚死

左前

六秒

嚟喇嚟喇垃利返嚟喇